想請個digital marketing

想請個digital marketing 管理網店 Facebook ig ，有無爸打知起薪點應該比幾多錢？或者點計人工？

因為對呢行唔係好認識，驚俾佢拋窒，請佢要注意的咩？

大家比的意見

around 13k

有經驗？

lm

請2個intern

請毒撚樣嘅

你up乜春佢都唔識答啦

37.5

有1-2年

咁可以和

大學Year4 放Gap Sem
Social Science Degree 無Digital Marketing底
但讀緊Linkedin Digital Marketing Course
有無機請我

唔係要有it底先得架咩

要求人地要識咩？

洗唔洗design先？
要deisgn 埋既話fg 你預15-16k啦
但唔好預佢識seo 之類

其實呢啲唔洗請人，自己都攪得掂啦